好想問香港人一句

真係好想問香港人一句
如果有得衝 大家會唔會衝
反正衝同唔衝 都係死路一條
但點解唔簡一個 痛痛快快既方法
要簡慢慢死呢個方法？
唔好話我分化定咩
如果有人想講
留名想睇樓主自己衝去打狗先
輸 咪就係你呢d人
我話一齊
你就話想睇我一個打狗
一直睇人送頭 送頭
唔會進步架啦
今日屯門大家有眼睇
已經係痴鳩線
班狗已經都知
佢地一輸就會冚家剷
大部分香港人仲未肯接受呢個結果
班狗仲唔襯有權有勢 盡拉鳩哂全部人咩
唔通等佢地劣勢先發力
其實佢地咁撚樣拉法 全部市民應該衝埋去打鳩佢地
好似智利咁
但香港人咁錫身 絕對唔會發生
但街坊只係企埋一邊叫 一邊拍片
好仔唔當差當差正仆街
放人 放人

但衝同唔衝 都係死路一條
比你地簡
衝定唔衝

推

攬炒係鄰國同香港一齊死 唔係香港人同香港一齊死

要反抗 但唔係自爆

你呢個問題太mean

唔好話
就算我衝
後面班人係咪真係會跟住？
答案係唔會
只會見佢地不停枉後跑
我唔係分化 係講事實
有邊次係真係全民衝行狗果邊？
就算有都唔多

//...香港人咁錫身...//
所以從六月到依家
活動咗幾個月
被跳樓死嘅
被跳海死嘅
被打到重傷甚至殘廢嘅
被性侵嘅
多不勝數

唔使衝
三罷就得
但係咁錫身唔想自己比人影響既香港理閪你咩

呢個post唔會推得起

衝到死為止

我講既衝
係真係全港人一齊衝
得100人 其實都對狗 無咩用
起碼坐底要3萬人一齊真係衝
先可以扭轉個局勢

見到有人仲係到諗有咩新口號可以罵狗
大佬啊而家對家擺到明冇哂底線
一個唔順眼就可以拉你打你甚至殺埋你
但我地都係Keep住不斷主動挑釁但又唔反抗
有打機都知挑釁係戰術黎，雖然令對方加攻但同時會減防，主要係用黎引誘敵人再反擊
有咩理由而家挑釁完對家之後係完全冇行動？齋加對面攻然後搏比狗爆頭？
真係求下大家唔好再單純挑釁狗做多一步，反擊啦好嘛

唔衝 你打贏左狗仲會有老解
武力對抗根本唔係出路

三罷經濟線先有機會

我知呀 唔想面對咪上一頁 所以自然推唔起
3罷話有難處 衝又有難處

老實講, 佢地覺得未去到生死關頭點會衝

除非大部分人被抄家, 經濟爆, 好多人變負資產,
去到個好難返身地步先會衝

好多人嘅心態都係等緊美國打救咋

作為衝衝子表示 其實樓主講野都唔係完全冇道理

就係想睇香港人想贏既決心
分分鐘智利 仲快過我地贏
個個話攬炒攬炒
攬炒只係講出黎
真真正正想攬炒都唔多過 狗既數目
係永遠唔會贏到佢地
都係果句 有三萬人衝 再講
就算我地有幾叻既戰術 裝備
無坐低3萬人 衝
都係送頭同送裝比佢地
我最想講一樣野

香港人 睇你想簡 痛快咁死 定慢慢咁痛苦咁死
定係想贏

你地班抽水撚今晚出左百幾人，咪自己組隊囉
割頸手足兩個人做之嘛
出埋d分化post廢過街坊

出老解都係攬炒其中一招
明明6月大家都期待 但今日會驚

其實係，但係點組織到3萬人一齊衝
其實好多人都有一樣諗法，300人衝係送頭，但係3萬甚至30萬人衝我地可能已經贏左，但係而家會衝上去真係打狗既，我諗3000都唔夠，而且衝頭排既係預左會死好似烏克蘭咁

揀左

三罷都搞唔成
日日馬照跑舞照跳
人權案又唔知幾時過
過咗又唔會有真普選
短期內都唔會有轉捩點
我係中共驚你有牙咩
講錢中共真係大把
一日未支爆都唔會贏

利申：放負撚

但3萬人衝既後果就係一定有人死
睇我地肯唔肯付出 後果

小心比人屌分化
我有PO咁講都比人屌
實際上係香港人懦弱,free rider先會搞到今日咁
智利2星期內換總理,香港差唔多半年除左無左條19方案之外乜都無

我衝唔係問題 問題係得我一個

事實證明冇咁多勇武

和理非點先肯三罷

其實樓主講嘅係有道理

岩呀，我都話囉
就算我地有300個人衝
都係唔夠佢地full gear 既人打
無坐低多過3萬對3萬隻狗呢個數
都好難扭轉局勢

三罷都搞唔到
點衝？好多人剩係等美國救

唔好問啦 就算呢個po有1萬個正評 現場都唔會有1000個人衝

唔翻工都驚
何況要坐監

睇下呢加入埋屋企大廈 拉你地啦

二百萬人敢衝嘅應該得一萬人都冇

次次見到嗌放人就好撚火，嗌左4個月點會放，有氣力不如去救人啦，掉下水樽掉下磚，佢地即刻撤退已經救到好多 手足

都係果句, 你唔敢殺狗, 就唔好勇武. 一隻狗都無死過, 你話佢會唔會驚你?
玩經濟戰外交戰, 全面不合作運動, 好過你去送頭但無狗死.

當年中國咪又係咁 結果都冇革命爆發
反而去到生活好啲嘅1989先有民主運動

Push

算吧啦 睇之前d打狗片，完全冇威脅

俾狗捉到 唔打暈你係辛苦過死

今晚連登夾埋幾百個抽水撚，呢個po都幾十個
屯門未散啊，你哋係咪勇過你哋抽水嗰d街坊啊？
話人聽日要返工，人哋話返你今晚連登出抽水post
智利都唔係幾萬人一齊衝啦

其實我發覺美國線開左之後
就無再見到我方多人衝狗嘅畫面

姦 被自殺 721 831 更嚴重既都已經有 呢d推唔郁大多數人 有咩推得郁..
講真 好多人都係黃 支持示威 支持衝 但衝既太小
1000個人支持1個人衝咁大約

我覺得唔衝做和理非冇問題 但佢地連和理非都做唔好 用Twitter 既又有幾多個？

3000?
30 都比多。。。。

衝 提大家衝前請拎定攻裝

係 最嬲既係既然佢地依賴國際 但人都係唔會retweet咖喎

衝
想衝嘅 揀定一日
嗰日淨係要肯衝嘅人
不分化
但係見到鳩走情況嚴重
連消防/救護車嚟 望都未望就話：有狗呀 快啲走呀
然後......
計埋我 都只係得3、4個人 企定喺到大嗌：救援/消防車嚟咋 返嚟啦
唉

啱呀 依家平日唔過1k 吹大雞先2-3k

要求endgame

香港人既反抗程度好似仲係停留係罷買藍店同屌狗only
三罷都冇風險都冇人做，何況衝？
最多就係手足俾人打完拉完出黎話眾籌

8成連登仔投沖
2成連登仔出現
2成入面既2成真係沖

有時見到班狗係馬路一字排開, 就唸起套美劇 Mr.Mecedes

連割狗頸位義士都比人話係鬼

啲人會拖黎拖去唔敢答你

全民玩GTA殺狗

近排各種新聞都搞到好似就嚟贏咁， 於是有唔少人都有僥倖感， 可以唔使再犧牲就會革命成功， 我怕呢一種僥倖感會累死成場運動

眾籌都唔多啦，我講左好耐每個人每月捐1%人工，成場運動每個月有成億洗

想
係有人會肯衝
亦都唔只一次衝過
可惜近排都無

其實就算清算班狗又代表贏左咩？根本最簡單冇普選嘅話依場運動基本上都係輸

我會衝

之前見有堆前線肯衝
點知後面幫友走哂
你叫人點衝

7個鐘 得700幾

只可以講
唔好太依賴美國
美國只係助攻 唔好求佢會出兵幫我地
如果真係咁易出兵 班狗 唔會更加變本加厲

只不過智利係民選政府，佢需要向人民交代，除非變返獨裁，我地而家面對緊係獨裁政府

邊忽似贏。。我灰到貼地

成個channel 幾萬人 啲task得1k..和理非。國際線。

我好信毛魔一句話「槍桿子裏出政權」, 就算 喺國際開多幾廿條文宣戰線， 三萬警犬 一日喺度 一日都可以用武力收香港人皮

中國人基因

有幾多人會明？
每個人都諗點解要衝既係我
點解要比人拉/打既係我
但從來唔反問點解人地要幫你地去衝
撫心自問 而家有邊次和理非
班狗仲會比你慢慢行
唔係分化和理非無用
係而家你點和理非都當你勇武咁打

同問
要大家用twitter慘過食屎

真心下次唔好叫放人，一齊衝好唔好
成班人一齊衝班狗會走嫁，到我哋植入恐懼俾班狗好無

只喺求大家喺我哋衝上前嘅時候一齊衝，我唔怕俾人拉，一齊衝就救到手足，一齊好嗎

作為一個衝衝子真係好感觸
有時企喺班狗面前 會諗不如比我轟轟烈烈咁戰死啦 好過每日睇住戰友一個一個比人拉，每個星期衝少少然後就聽朝繼續返工。唔好講受唔受傷，精神上已經頂唔住 一鼓作氣 再而竭阿

好應同你
不個你呢啲post幾日唔埋就有十幾個
你哋呢班樓主可以約埋一齊做前排衝囉
睇下會唔會係你第一個縮先

其實三罷的確係最理想...
但難聽啲講句，叫香港人大三罷仲難過打狗殺狗

好老實講句
唔會衝
對香港已無希望

記得有個po係講如何思想裝備
係要從打藍開始，慢慢提升
我絕對明白你講緊啲乜，除非三路包抄啦，否則正面嘅話係可以用生命值硬接

而家支那日日放血
大家要鬥長命

我反而想問
如果知道大多數人都唔敢衝
咁點解唔諗下點樣減少需要衝嘅機會

我舉下例
唔一定work, 大家一齊構思下
例如減少今晚呢啲又唔係吹大雞遊行，又唔係擺明車馬拆鳩你舖嘅活動，但係就一定會俾狗咬嘅活動

快閃變做小隊自己搞
盡量唔好上網吹雞
拆完一兩間係黑警出現之前就散水返屋企
唔好把口講「快閃」實際就成晚長開住盞燈

透過咁樣減少同黑警，特別係防暴/速龍對峙嘅場面

文盲
應你老母 認呀
睇唔到我講咩？
無3萬過人衝
都係輸撚緊呀

大家re po ig 就快快手
Twitter 驚死冇朋友見到驚冇人知佢關注

唔衝唔係問題 最起碼做好和理非要做既野啊 所謂既黃絲

一句講哂
香港人 垃撚圾

自己香港自己救已經無人叫
自從有美國線就好多人訓係到等carry
但人地係唔係真係carry到你又唔知
一陣無撚用,勇武又收皮就真係唔使玩

連罷食都唔肯 講乜鳩都無用

入黎幫手搞罷工

現實係搞罷工都咁難 點解覺得會有更多人願意做死士

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

唔好諗咁多，112出嚟衝

香港人

就算組團組到3000人
分分鐘3000人當中有鬼
都係比人拉撚哂3000人
我要係全港市民一齊衝
先會有機會贏 明未？
如果3000人就贏 一早贏左

香港人最多既武器係車

所以唔好怪我仆街
我都由第一線轉左做其他野
點解我要受咁撚多傷仲要無人肯升級
明知前線愈黎愈少
仲可以堅持和理非
齊上齊落就係睇撚住我地死
死晒就好嬲好嬲
又唔做野升級裝備自己

三罷

然後衝

想抽水之嘛
真係有人跟你咁做到完美，一樣係抽點解唔幾萬人衝，港豬。唔洗同呢班咁認真，真係想做既組左隊

由和理非到依家我都越走越前
但依然好驚
如果真係多人衝，我十分樂意加入。
前提係要多人，我先敢
歡迎屌柒我

agree with you

我突然覺得可以轉個問法
與其話叫人一齊衝
不如培養大家心理準備
當下大家由和平街坊變成救人嘅行動

好重要 我嚴重講多次
點解一直輸既原因就係
真真正正出黎對抗班狗既人 真係少都無朋友
無坐低3萬以上市民勇武
到頭來都係比人拉哂
唔好同我講1-29999 勇武
當真真正正同敵人 你死我活
係人數！
打機都有教
你無可能30兵夠打人3萬兵
就算你幾神裝幾高技術性
近何況人地神裝加有技術
點贏？
唯一贏就係人多過佢
但後果就係 一定有人死
講完

美國線12月都唔會有好消息。

罷工又唔肯，罷食又唔肯
連呢d都搞唔成，我真係唔期望會有打狗救人發生
唔好話放負，係事實

其實有時會幻想下香港都可以好似V for Vendetta最後嗰幕咁

推到有人睇到

如果你武力抗爭 大型暴亂 警察抵抗唔到
其實出老解係合情合理
到時我地就真係一班暴徒 俾人合理地暴力清場

以家我地得到人支持係因為我地被不合理地暴力對待

唔會衝

咁梗係要多人先衝
問題係佢地就會話 你咁叻你唔衝? 個D ON9..
好明顯大家睇得出香港人個整體心態係去唔到個個程度 我講既係革命程度
日日照番工呢個行為真係太過平衡時空 對我黎講 三罷真係基本 唔犯法已經 但都睇得出香港好需要工會呢一樣野

救人都少啦,仲話主攻

利申 唔會衝,武力根本不對等,但不反對空投及任何魔法以作防守

咪撚玩啦
就連聽日 我地特登簡老蘭
都比班平行時空屌我地
落老蘭做咩姐 無路走呀
想搵地方放鬆都唔得咩
睇撚到都火
班仆街講到自己為場運動付出好多
要放鬆心情

樓主我認我懦弱
怕冇人跟唔敢第一個衝
但係如果有第一個人衝我一定會跟

講完事實咁點
不如繼續嘗試改變事實
令加多人更大膽 更多人明白退無可退
好嗎？
唔好見完今晚咁 就淨係放負

衝

唔緊要
我都講左
無3萬人以上衝
我都唔會衝
因為完全唔公平

呢個真
好似智利咁
佢可以殺幾多人？
總統都識驚
但林鄭無人性

唔好講晦氣說話啦
咪撚俾我睇死你下次咪又係出嚟

咪講個事實出嚟啦屌

3000 ？ 500人企係度 見有防暴就跑走
明明講好左救人 幾十防暴就走都走唔切
真係唔好話點解前線越黎越小人

因為你地投左票 話要救人
前線衝 後面又退
前線個個搵命博呀

利申 發夢見到

香港人 真係反抗啦

人地支持係唔係真係咁有用 好似人權法咁 唔係過到就贏 人地被制裁完都唔會下台 果3萬隻狗都唔會突然死亡
相反要外國既撤資 先係打得響既經濟牌
我地三罷真係有幾多人會響應 大家自己知 仲要經濟唔係差到貼地
仲有解放軍黎到就隨便清場 仲企係到等佢清既都應該唔係我
反而仲會嚇走外資 唔係最理想既目標咩 最少用我地香港人既命去俾世界睇下睇下咩叫極權
64資訊未咁發達 但今日2019 出兵下一刻已經全世界都知

我會出黎，但衝同唔衝 無關係
我講既野唔係無道理
呢加真係事實 比狗禁住黎打
人地一來 可以更換更
朝早打完換更
換一批 100%體力
我地？
晏就打到夜晚10點
跑都唔夠操開體能既人跑
仲要 體力full power

都係果句, 你唔敢殺狗, 就唔話自己係勇武, 係衝衝子

幻想下好

Team up啲有相同行動理念嘅手足

所以你叫班手足出去比人打
然後自己安上和理非呢個名返屋企
再po下ig講好慘食人血饅頭?

講真班狗已經有幾仆街得幾仆街啦
之後就咁傳就話唔信 受害者出黎講喇已經
打老人 鳩噴人塊面 鳩入私人地方 鳩拉 咩都做過
咁樣都撻唔著大多數既人出黎真。對抗

有咩得?

衝 一定衝

盡快搞工會搞大罷工比較實際 香港人都係驚得自己一個罷姐

我覺得美國人權法最後都唔會通過，就算通過，又唔一定用，香港真係要靠自己，淨係做人隻棋，冇主導權，係冇用的，遲下中美fd返咁點算？！一向美國都係自己利益優先，真係為左道義幫你香港咩？！只係香港人，先會係香港利益優先

第一 我冇叫人出去俾人打
第二 我只係討論暴力抗爭既後果
唔好曲解我想食人血饅頭

佢地戰術已經係
開頭撤退換更
等勇武又set rb
之後狗屋自然換一班岩岩返工既
就開始衝出黎 鳩拉
見人就咬
佢地知道我地係好鐘意戀戰
所以佢地返狗屋上車睇落好似
佢地淆哂底 敗走
事實上只係比一個贏既畫面你地睇
一返來就大拘捕
已經loop左好幾次係咁拉一班人

嘥氣啦，香港人根本係全世界最鵪鶉最怕死最自私嘅民族
鄰國大陸西都勇武過我哋，最主要我哋身邊仲有大部份嘅左膠

我既意思係 外國如果覺得老解武力清場係合情合理
又點會有制裁同撤資
就係因為佢地非合理咁鎮壓 外資先驚 外國先會制裁

班狗已經知道一輸就大清算
而家參與警暴嘅狗愈多就愈難以拉得哂
加上互相包庇，助長警暴呢個風氣
佢地而家根本唔會聽命令，亦冇底線

黎明前真係極黑暗，相信仲未到最恐怖嘅時候

香港人就係冇咁既欖炒精神，返工仲係好緊要咁 然後實有人衝出黎同你講咁樣做會令人權法過唔到

哂鳩氣 班撚樣真係以為會過
就算過佢地都唔撚會驚 你搞香港 中國搞番你美國
諗真D 美國會為左香港既市民 換取有機會影響自己美國市民既生活? 咪玩啦...

真係要奮身衝出黎殺狗

5個月都黎
狗都無殺過一隻
敵人憑咩驚我地
加上
法律都制裁唔到佢
更加為所欲為

有d人其實衝唔到，都應該三罷到吧，咩都唔肯放棄，到最後，你失去架野仲多,你d仔女真係等入新疆教育營
應該宣傳多d依方面架思想，d人唔係動,就係因為唔知唔行動架代價，比行動代價大，成咩幻想咩都係美國幫我地搞掂。邊有可能架，美國人權法通唔通過到都成問題，香港人真係要再加油

口講仆街 繼續返工 港人自私本性
唔再講免得散播負面信息

Not happen in my backyard

勸大家唔好咁信個正評數，撳制好易，實行好難

得閒練腦玩BG
落街打交當演習

推,不過香港人都係收皮啦,連見到狗就逃走都唔係全部人改到,仲想等香港人齊心打狗

得既,俾返3,40年香港人去進化就有機會好似其他國家咁樣全民打狗

通過到當然係好，但唔好有咁多幻想…

垃圾甲甴比人DQ無得反擊 抵撚死

可能已經將嬲既情緒打哂係IG到 冇力放D狗到

因為佢地睇透左300人做係送頭，3萬人做就係贏左
仲要佢地有槍有裝

推 你出去P牌兄弟爬山, 你憑咩打沉個POST

可能就到2047就會既 到時殺到埋身 大家番工番學都做開deadline fighter

解放軍入得黎本身就唔合理
唔好幫佢合理化
政治問題 應該政府解決 唔係話鎮壓一句就得
唔好當外國傻 今次出得兵鎮壓 下次就可用兵係其它地方

好想睇下聽日 老蘭 會變成點

PUSH

好多人一齊衝，就會有好多好多人一齊衝

樓主講得好岩 十月一屯門個次 我衝完 回頭望一望得十幾個跟 仲有起碼幾個百人唔知做乜 學十八鄉指閪官講 驚你就咪撚出黎啦

你一定會比人話帶風向
之後再屌你冷氣軍師 上黎講咁多 唔見你現場做?之類既說話

隔離後面肯一齊，我一撚定
但次撚次想隔離都會後退
好多次都係我再唔退就被咬，我信有好多手足都願意先行一步打開缺口，俾後面嘅人踩住我地上，可惜未見到有依個情況
好開心香港人開始習慣星期六日出黎唔放棄，但同一時間大部分人都習慣埋做和理非，我唔知點去搵個突破點去令香港人有一日同時覺醒，但我希望我等到依日一齊衝

算啦
我都預左有一班人係咁屌我分化乜乜7
我只係講出
如果要贏呢場運動 我呢個係其中一個方法
只係佢地唔buy 同自己分化
就話我分化人
咁咪繼續呢個方法
就睇下幾時比人拉哂全部人
到時拉哂先做我呢個方法就太遲

我諗一定有人問
如果3萬人以上勇武 點撤呀？
我屌你老母啦
當我地有3萬以上勇武
仲唔拎軍火同佔領地方做基地？
仲返屋企等佢地重組警力 打我地？
有3萬人 一定要殺狗 唔好諗住打走佢地

老實講，係我地自己覺得唔衝就死。
大把人唔覺得，就算今日屯門都唔係個個黃絲睇直播。

你地個個一味講唔衝就死，唔衝玩完。
個sale咁sale 你，你都唔買啦。
做好marketing,將民主同暴政歷史傳開去先啦。
黃店又係，一味叫人幫襯。
咩策略都無

叫香港人勇武？無可能

我都好想借樓主個po問下大家
假設港共退一萬步講
五大訴求全部fulfill
解散警隊 重組 公平公開公正咁審哂全部警察

咁又點
2047你仲有上面呢啲野咩？
公平公開公正？
法治？

我想問大家既然2047唔會有 點解我地要爭呢堆野？
點解唔去盡佢 要獨立？
我俾埋美國獨立戰爭嘅資料你

人地都係重稅 冇自由
重點係喬治華盛頓代表美國係有同英國講過，但係英國唔理佢地嘅訴求呀。華盛頓係即時下令成立義勇軍，要準備獨立啦。

講左咁長，想講嘅係點解唔獨立同埋點解仲哂時間

當香港人連15歲少女都幫唔到
佢討回公道既時候
仲打算和平 會迎接勝利？

而事實係香港冇人窮
大把人有錢移民
你冇錢就諗盡辦法技術移民
This is HONG KONG
由細到大都係咁現實既環境長大

你又岩 因為我講呢番話真係忘記左仲有一國兩制
不過攬炒左 大家都係輸 冇人贏
就睇下大家係想贏定一齊輸

國泰有公會
會長比人炒左
然後呢?

唔係講笑，好多人見到狗都仲係亂鳩咁跑，衝？。。你叫佢地學識冷靜先啦
不過最近都見到街坊係進步緊嘅

推
唔識答

P牌 的我應承你 我會衝

睇下讓子彈飛就知點解。

其實係要有大台先做到你所講既野。不過連登係有大台過敏。

Agger

721 831 101

窮人都咬緊政府綜緩
反佢咪倒自己米
出黎既人只係
我地果班 上又上唔到 窮又窮唔哂
唔上唔落果班

咁樣搞革命死得啦 企係度唔知做乜
呢句道出左大部分人呢刻既狀態

未吉到肉唔知醒 唔單止適用係藍屍
自己人都岩用 好多人以為做下文宣
關心下時事 聽下時事評論
參加集會遊行就係時代革命

我都唔可以基於歷史黎講革命就係要激進 要流血
或者今時今日既香港有條新既formular推動革命
但係我覺得係好需要時刻反思

香港冇人窮
講得出都幾勁

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

的確迎期 私了
係一個好好既進步
但私了又唔係打撚死佢
又有左膠阻住哂果下先係最慘
對敵人仁慈等於對自己殘酷
近何況人地都無打算放我地生路
我地仲要企係道德高地

最少要有人組織同有人指揮
但係大家都驚一搭大台就會比和理非控制大台重現雨傘咁
同埋一搭個台，個台就會比狗拉鳩左

呢個真係終於未到民不聊生 失業率未夠高企
所以班大人唔會出黎搵命駁 你睇勇武永遠係學生就知

612就應該推翻呢個政權
可惜當初只係新手

窮人咬緊老綜啦
香港最撚慘就係一個月搵兩三皮
做到狗咁去供間狗屋
高不成低不就
税就交足，福利就乜都冇
有老婆仔女既，根本唔可以停
身邊所有依啲人大多都諗緊辦法移民
點會諗衝
係好殘酷，但係都係事實

唔覺醒我都唔會出返黎
次次見到有手足比人拉
啲人淨係會係隔離嗌 放人 放人 就知無撚用
一日仲有得返工 未撚餓得死呢班人
都無可能做到革命

話完要沖之後然後有三份二人係屋企睇直播指責人做乜唔沖

然而係事實係：三罷好難 唔計藍嘅 黃嘅要齊人都好難

我都開過好多個po
好多人都buy我講既野
但可惜既係

你一無所有緊係衝啦 大部分香港人都留左條後路 就係移民 所以你加油
但係不割蓆

因為好大部份香港人都係選擇和平方法唔得 咁算啦 我唯有硬食

真係接受現實啦。

攪全民勇武攪革命歷史上有邊次係冇大台架？俾武器你地都要搵人去收同派架，真係天上面掉俾你執咩？

唔接受大台最多只可係而家咁，有騷擾冇成果。

認同你嘅理念，但唔好用cctvb嘅圖，搵返原版巨人會好啲

樓主指出咗成個運動最重要嘅問題
就係香港人應該問自己想點
係純反惡法？反制度？定反政權？
只有確認心態 先會有相應行為
亦都唔會只係想外判抗爭

衝你老母咩
比人拉左工都冇得返
不了

諗住多啲送頭師美國佬就開心啲，更加可憐我哋，咁就想快啲通過人權法。

但我同你講，等得人權法通過香港人已經死撚晒，到時通過都無撚用，大家落下面抗爭再叫美國佬制裁地府啦

最尾兩句真係好中 然而好多人無呢個覺悟
贏呢一場，2047後都後收皮

然而我覺得香港最大贏面點都係經濟攬炒等支爆
你可以話我懦弱，但係即使三萬人衝我都唔覺得會贏

就連一個殺人犯都制裁唔到
呢加仲大魚大肉大屋住
香港人仲日日叫人守住條底線

放慢 腳步 ..... 讓子彈飛一會 ......
人權法 可以 不理 ....
但 選擇 要比下面 .....
今次 人數上 我哋係上風 ....
讓子彈飛 唔係要退 ...
相反 係到我們 “輸打贏要” .....
一班傻傻的 和理非 還想用選擇 返身
硬頂他們只會分化 .......
一選完 幾十席 分好色區....
佢哋就會明白 ......
(選擇制度 不改 ..... 街頭抗爭不會變)
.........................
(共產黨 要倒台 最少要3年)
出年 美國佬 會開始 入資中國 ....
輸入 資金 的同時 ........
會輸入 人口 ...... (當然少不了 特工)
最後 輸入 網絡 資訊 ......
會輸入 信念 價值觀 (不是動謠大陸人)
是動謠 共產黨 ..... 生事 磨擦 .......

(支爆在即)
大家 別放棄住 ...... 現在只係上半場 中段
我哋這幾年 必定會見到 共產黨 滅亡一刻

衝呢d無領袖+口才都係做唔到

721831

我會揀衝因為我知我唔會後悔俾狗咬，但我日後一定會後悔點解當初冇出嚟同各位巴打絲打一齊出嚟維護自己嘅家。

清
請問你是否上山失蹤人口？
你個名之前好似被提及過話唔知失左蹤
定係啲留言有古怪
見

講咗好耐 香港人就係自私 你屌我都冇用 係事實

既然都做唔到和理非 點解唔試下起義呢

我明呀樓主
但係有無諗過個情況：
1.真係有三萬人衝，輸咗，我敢保證香港社運即刻收皮，大清算即刻到黎，變中國香港市
2.先唔討論衝到一半有贏勢嘅時候啲狗可能會出實彈，當真係贏咗啲狗，之後呢？中共明顯唔會當睇唔到，武裝對武裝，就算出兵國際社會都無扶，結果都係變中國香港市

我明樓主你嘅意思係反正2047都係香港市，咁不如轟烈幹一場，長痛不如短痛
但係我覺得如果有機會贏，又點解唔試下呢？

一早全民肯衝既成件事唔同曬

罷工未呀 大人？

「神風敢死隊」？

而班風向撚就係咁吹end game
證明大家無需要急
出年愈多人失業政府就愈麻煩
愈多人可以full time示威，藍絲都有機會民意逆轉
因為其實佢地都係睇錢份上

各位可以分析我講既有無道理

好撚灰 太錫身

我願意
唔敢衛嘅我都希望你地可以罷工
做一次真正嘅反抗啊

呢場運動嘅精神係不流血，不受傷，不被捕，be water... 所以唔會有人衝... 只會鳩跑...

其實你睇百萬富翁統計同已供斷房屋就知
幾百萬資產既人點會衝, 口講就黃, 民陣遊行行過會參加

但你話勇武 出席無不反既集會遊行就不了

如果有日係用一二一二走嘅速度黎一二一二推
我諗一個星期就可能贏咗
不過都係諗吓算 叫唔郁

實力就唔對等
我寧願慢死
趁未死再諗方法搞鳩佢地

唔係唔衝
以往衝 係以政總 立會為目標黎衝
而家衝 係為咗打狗?
打唔係問題
但你諗下個成本效益
暗中私了休班狗成功率大定係明刀易槍對住full gear有槍有棍嘅大

人未到絕境都未識進化...
香港就係咁O既地方...其實一路都係咁...
死又唔會餓得死你...有錢又唔會輪到你...吊住你條命...有娛樂俾到你..有屋住有工番...一切正常

依家情況都係咁...
香港人未到絕境又點會視死如歸....
你要我出黎遊行...OK無問題...但我夜晚要平安番到屋企...打機玩電話上網....
衝?你等其他人去啦...我黎沖下人數架渣

如果二百萬人都咁諗就一早贏咗
我明有好多人有負擔 驚
但其實有時我真係好唔明
我唔求你地一齊衝 只求你地唔好走 都冇可能做到
到依一刻甚至要求你地出嚟

二百萬人係度唔走 要拉有本錢救
俾你拉哂二百萬人告哂二百萬人 真係拉得哂咩
有二百萬人係度 前面嘅未驚 大家驚都好 可唔可以守護住班手足 可唔可以真齊上齊落
嗰啲所謂嘅負擔責任 你覺得香港輸咗 一切仲有意思？
到依一刻咁多人犧牲自己 原來你只打算坐享其成？

不過我講嘅二百萬人 都唔知去哂邊

好灰

MON PO狗見到我咁灰可能好開心
不過你開心得太早 我幾灰都唔撚會放棄 寧死不屈
義士係為香港相信香港人先會拋開一切去抗爭 我唔會放棄佢地

最後 係屯門想街坊衝根本冇可能
但係嗰班我唔知佢地係咩人 佢地自稱香港警察
一班懷疑冒警武裝恐怖分子攻擊香港 持槍闖私人地方 住宅
只有匪徒先會作出以上暴行
佢地亦拒絕證明香港警察身分 出示委任證
衣著裝備雖同香港警察相似 但冇警員編號

依種情況下 我只能判斷佢地同我所知嘅香港警察嘅行徑同標準裝束不同
佢地係假冒嘅 而佢地正脅持香港市民 所以如果樓主你想衝 我會陪你一齊衝

香港人未死到臨頭都會繼續番工

見你班友突然推進 佢地驚過你

咁齊心嘅已經個個勇武喇，何況你講緊攬炒
而家大家各自爬山依然可以做到最大嘅成效
只不過成效唔係一時三刻可以見到